［秒回］心事研究室（27）

新年食白粥

新年快樂

我愛你

求助養

重覆左

一個月100

lm

邊個先岩

仲要同時間開 我一開完重新整理見到兩個post都係21s

你中意就好

陣間過數俾你

認真架？

我似講笑麼

一次包我一年

send張JJ圖嚟睇下細佬先

包左先

咩對話

你包唔包

調轉包返我得唔得

求包養

你有無jj

細佬

你地講得掂娘娘咪有利是

我包養你

你係咪認真過比我
如果係我遲啲儲到錢過返比你

我從來唔求回報

你有冇方法俾到account我

tg有無

飲水要思源
做人一定唔可以忘本

你俾我

有 但唔俾你

俾我啦 我有一分鐘tg

jjlam1334

晏晝凍左咁多嘅

落雨呀 著多件啦

好warm

攬實

Bye

Sorry 岩巴
我都係走啦

護眼行動開始

等緊你黎攬

唔關你事

咁我走

不要走

典解

綠咩色

帶我走到遙遠的以後

正解

眼乾

連登有愛
一分鐘

帶走我 一個人自轉的寂寞

我3點左右出去 過俾你

滴眼藥水啦

護眼post

有眼淚不用怕

喊左先

初七入黎

生性啦

小丸子

人日 都係生日嘅

我會

沒有小心肝 人生是黑白

食咩早餐好

仲早餐

除左m記仲有咩有開

小販

有冇豬腸粉呢

譚仔都好似唔開 無勿演食

竟然要一分鐘嘅錢
我就話唔洗

要靚仔哥哥錢好過要女人錢

係，有年中伏去到無開

豬腸粉好好食

好多年冇食過，都唔知邊度有

黃大仙

四眼仔

成堆內藏果間？

突然好想食韮菜豬紅腸

陣間買俾你

燒賣果檔囉

想食炸大腸

一陣過去食

會唔會撞到

於B
佐敦間多寶小食啲炸大腸好好食㗎！

你又過去咩

Yes 婆婆好鐘意食果到啲嘢

佐敦要特登入去食

你買返嚟都凍左了

叫我

粉嶺都無得食

呢家嘢真係唔識煮

煮唔到
一定係去街食

帶眼鏡加冷衫

婆婆慣左剪嘢食
連燒賣都剪俾我食

咁你都岩

呢度有幾多人帶眼鏡？
利申一出街就戴con

點剪

唔撚敢戴con好撚恐怖

有幾

一粒燒賣剪四下 再俾匙（根）我bug嚟食

Bb 仔

你帶唔帶化唔化妝都咁靚有咩所謂

全家人筷子渣錯俾人打手俾人鬧
我係唯一一個唔識渣都冇受過

我唔知
好驚篤落隻眼

仲鐘意五月天

做極光好似好啲

你又岩

2樣都唔帶

不安

屋企附近有間叫四眼仔腸粉
好好食

眼鏡冷衫
正呀

你係於B的 不了

無感覺㗎！

我帶眼鏡好樣衰
所以一去街就帶con

娘娘鐘意皮褸

我一件都冇

我又食

冇近視真係好

我有近視有散光

勁，無近視

櫻妹妹 走起 老母雞蛋仔

廢

我都係
一出街就帶con 但你已經見過我帶眼鏡個樣

夾餅

下次帶你去食

鐘意人著軍褸

知喇

唔准食朱古力

無咩事
一樣咁可愛

對唔住，皮褸真係好mk

屌次次都排隊

agree 仲要班MK著到76咁

Sorry 囉！

睇咩人著嫁姐

今日斯文啲喇衰豬

親戚問你有冇拍拖點答😊

我次次都排
望住佢一蚊兩條到宜家一蚊一條
都仲係好平

都無！

咁誇，肯定好味

魚蛋

你的樣子如何

甜醬花生醬

同佢地去食小食可能會窮 帶幾多錢都食得哂

芝麻

就係哩個了

呀好想食呀

有冇食綠茶杯麵

出去過錢俾鳥先

新時代自信獨立知性職業女性:拍拖？不了！
升職搏殺期

好撚長

好似幾正

走走，你要做PTGF ?

這個推post速度

越黎越長

哈比人

無 哩個我食過 好味到癲

Hi

你做

手信

痴線 係梳化度cum 住張被都覺得凍

買個俾我試下

落雨

你打錯字
又話响日本過年？要拜年咩？

有無帶遮呀

黑仔大叔

攬住訓就好暖

老b

得喇😊😊

聽日返了 帶去見老母only

好撚閃

盲啦DIU

不了 唔夠分

煩緊分手信

即刻暖哂

😊😊😊學小丸子話齋：娘娘會怕咩？

我幫你寫

比曬我唔洗煩

返到去喇

連娘娘都話我大叔了.....嗚

返屋企繼續做毒L

伯友有咩要求？

自貼ok ?

生至少一個比佢玩

知你乜都唔怕喇😊😊

好過份呀你

寫乜鳩

分手信

笑死

你又係邊呀

煩緊 分手 信

你想指住我黎笑

難啲喎

重讀著你的告別信

我唔會

以證清白姐
都係想指住你恥笑

你咪試下生俾人地😊😊

老野要炳埋係屋企呀嗎

我都係廢左响張床

叫我？ 我今日冷衫又眼鏡

如果唔係要過數俾鳥 我都唔想出門口 落雨

獨仔 無計

唔會

但都唔會生俾你😊

我攤梳化

乖

我都無話要 你鐘意咋麻😊

全部都廢嫁

有岩巴夠啦

廢老中青

知足

未聽過娘娘話有一分鐘夠啦

好啦我做大叔算

本身就係啦

冇朋友 中年大叔 好橙

吖仔，娘娘個屁股唔夠大唔好生養，媽子都係勸你諗清楚。

到時做飛你既藉口 劇本

你咪又係又姨

姐姐

入完卡部機無反應係咩玩法

完全醒目，我真係想咁講

入多次啦

點解我地個個一樣look

妹妹

無卡俾返我 屌你老母hsbc 新年玩嘢

又比人飛 會唔會又心痛多次

咁乖

收聲

櫻b 咁叫ok?

年初一賣口乖逗利是 好似係

無洗頭 無剃鬚
著住件白色菊花牌底3
灰色運動褲 人字拖

櫻b

廢老look

有冇獎勵

因為都係copy and paste

獎你今晚獨佔岩巴

想獎咩

平時你同佢爭？

鳥 入左俾你 唔夠Tg我再講

又黎人形蜈蚣

不了

櫻櫻

獎定罰

收聲！
櫻櫻我叫㗎！

俾伯友飛又心甘命抵嘅

放心 伯友飛完你 我會將你養成港女出去害人

問定先，係咪堅免費

soso

櫻妹妹 好肚餓呀

放返出去 player 口吻

邊個係SOSO

娘娘改造計劃

我準備整野落行食早餐

索索？

陣間伯母問你 幾時生左個女
咁細粒嘅

細粒又得意

屌
係收錢我仲响度吹水？
忙住接job 開工喇

桃桃

你想點咪點囉

屌
你咪試下接job囉 我睇下邊個敢call

改名:妄想做港女

今日應該係條街最少人既一日

我Call

你去黃大仙行一轉啦

點解 我果邊好嘈 好多c9係我屋企樓下大堂等入lift道門

於B睇你唔出

你call囉😊

櫻櫻
Call me

冇左大陸人已經分別好大
利申:元朗

打咪打到囉
唔會講得出口

我果邊好心班友去人地到拜 明知入去要拍卡 搞到成堆人係到

又話陪我拜年

娘娘

Good 遲下再傾 訓陣先

B仔雞翼尖呀想食

已誠實櫻桃子係港女
bigbang
逼仔雞翼尖

B仔D野

中肯。

食親都屙

咁你鐘唔鐘意港女

剩係食雞翼尖

以前黃大仙小巴站後面有雞尖超好食
仲有冇

其實麻麻地

黃大仙以前果檔好食，又有蘿蔔仔吸晒啲汁

剩係食臭魚蛋

呀姐果間

鍾意。

食生菜魚肉好過啦

自己整，好易

蒜蓉，沙薑，雞粉，辣椒，糖，麻油。
搞掂。

我果份呢

以前細個就成日去B仔度食既
近呢5,6年都冇去過

我唔認為你會食

B仔啲嘢食 不外如事 大把小檔好食過佢

你煮乜我食乜

係

放閃

一陣去睇下先

我知你講邊間 有個呀姐好夜先開 好似20蚊一份

做咩姐！
我地又放

有話我知 真係想食返，我食過最好味

盲啦

唔放
俾佢地放下 得新年唔嘈交 我地兩個要放幾時都放得

小櫻唔是港女
所以唔是鐘意小櫻

超級閃光彈

好明顯係港女

得新年唔嘈交

Agger

邊個話新年唔嘈交

幾時同我放

明嘅 另類放閃 不在乎怎會因你而怒

Ok嘈啦

b呢巴啦 b呢巴啦

小學雞
同娘娘出去行下拍下拖好過

天天身體會增高

新年祝你快高長大

孤巴串我

點敢呀 我都仲想高

25歲仲有冇得高

叔
你唔縮水已經算不得錯了

又叔

六叔

又黎loop 拍拖未做緊咩嘅輪迴

於b

六叔你事業有成怕咩

連你都叫我六叔
啲親戚就黎當我gay喇

下年帶個男仔去拜年

呢到好多做爛市PTBF

.........咁都要溝到個男仔先得咖👉🏻👈🏻

高質PTBF

我我我 但利是歸我啊

你做得人地老豆

幾時黎
我就黎俾人問到傻

你話你男朋友183高
完

我我我 唔駛錢 齋收利是
食完飯會幫手洗碗

塞住佢地把口

得咁小優點
簡唔落手wor

新鮮蘿蔔皮

我有岩巴

收利是 扣分
我免費 利是唔收 包洗碗 唔洗餵食 食量細
問答遊戲第一 老母必定揀

新人留名

爛喇

小妹六十秒

又扮新人

美少女轉身變

收聲呀

免費利是歸我 即DEAL

ok

希望各位巴打陪小妹過年

收利是 扣分
我免費 利是唔收 包洗碗 唔洗餵食 食量細
問答遊戲第一 老母必定揀 服飾可要求冷衫+眼鏡

飯盒都有個掛

有飯你食仲飯盒 渣ga

陪緊啦

還是你最好

你識貨

個嘴脣好乾
娘娘

當然

貨尾

岩先無意中聽到月亮代表我的心呢首歌
諗起同ex分手個晚 道別既一吻，覺得呢首歌好應境
本身拍左好耐 以為可以一齊到結婚
後來追過一個女仔好朋友 表白失敗就無聯絡
再後來都有人追過我，可惜已經對愛情同婚姻無乜感覺
計一計同ex 分左都三四年，亦都已經放低左人同事
屋企人近年一直催我拍拖結婚，聽到愛情呢兩隻字 感覺得啖笑

唔知會唔孤獨終老

比首歌勾起左思緒 見到呢個post就入黎分享呢段往事

收聲啦 想開年

星聲夢裡人駛唔駛咁爆 單丁位都無

新年卡通片預左爆啦

所有嘢都會因時間而沖淡

後日要扮人男朋友

沉澱下先知自己想要啲咩

你死啦

扮人女朋友就女朋友啦

陪你睇 $600蚊次

點解無人搵我扮

分好手信啦咩

無位啊文盲

一定今日陪你睇咩 文盲

一人一次當無數咋啵

邊日都係陪佢睇

條友未應我機

真係當跌左500？

當跌左啦

醫左肚先

跌左 當買個教訓

千祈唔好再信支付寶

你是咪搵ptgf

點會 買野落訂

無曬人

我知我on9
唔洗走曬

食緊臭豆腐

頭先食公仔面

嘩
雖然唔討厭食

有冇外賣

好餓

新年唔洗陪我架喇

咪陪緊囉

娘娘你好

鳥

伸隻手仔出嚟拖陣

多謝你同一分鐘個封利是

識講嘢 抵俾

堅係醒目

🖕🏻嗱

俾多次機會你

一分鐘食左卡？

yes 嬲死

咁點 年初一

無得點 新年過後先有得拎
好彩有Citibank

對唔住 搞到你咁

關你咩事 銀行問題

🖕🏻

娘娘呢 掛住食？

娘娘下年到你封比我

我走囉

佢封咪即係我封

娘娘湊仔

一分鐘咁快手

答問題答到口都乾

唔關我事架啵

親戚A最好笑 我個仔出年廿歲啦都未拍過拖，你帶下佢出去玩啦

我都湊緊
好可愛

岩爸

我都湊緊呀

好飽

真係心痛個500 有乜方法忘記下

食咗咩

跌多500

咁大獲

a0毒L係網上識左個女仔就黎2星期，大家都好好傾
每次whatsapp我幾乎秒回佢，佢都會每次回返我2-3句

但係未拎到fb/tg，又未試過傾電話
究竟咩拎時機最好

你真大膽

年年初一都比D親戚提番起細個D柒野

拎tg定ig

我幫你拎，點搵佢

話有嘢俾佢囉
講下戲呀 已經上左嘅戲 話fb有

你有無ig?

燒賣腸粉臭豆腐炸大腸

我想見你

有what sap點解返轉頭拎tg

其實我好花心 新年反省時間

於於

其實大大方方，岩巴問你你都會比啦係咪。示範比上面個巴打睇

係沙田等緊你

係
如果唔係做到成個狗公咁

肚餓 搵緊小食

我都知你等我等得耐
帶緊個細路出沙田

幫岩巴探到口風了

唔要你呀

做咩？我岩岩訓醒

ig先係

唔敢咁直接講想見佢，我唔想做厹呀
我認我餚底

渣ga

你正正常常咁講都唔會似狗公嘅

叫你大方問

到我湊仔

我知你想見我 但你唔敢 好啦 我先行一步 請問你ig 係咩

屌，想見都有問題都叫狗公？
咁唔洗識女仔啦

我湊完啦 到我去做下貓奴

毒撚唔敢做既野就係狗公行為

仲要湊
就黎要湊食飯

毒撚世界: 有人做我唔敢做既野=狗公

我好想見呢度D巴絲打
由聖誕傾到依家
有好溫暖既感覺

你正正常常識人
狗公係係女就狗衝就溝

一見到我已經嗲到實

冇朋友想見我 不了

睇下今年聖誕節大家過成點啦
一齊食生菜魚肉

係
仲要係孖仔黎
2個一樣樣嘅黎嗲我

聖誕

有信心傾到情人節呢度都好聚腳

情人節好得閒

娘娘比個辦公室地址我
我寄棵西蘭花俾你

應該開心定唔開心

罵得好，小弟會努力
多謝巴絲們教導

約左你

好吖
你係寄先好！
無寄真衰仔

情人節你得閒咩

我應該會係到聚腳啦

睇你個名都知

唔好笑人喇

有人約啦

情人節就知邊個偽毒

走數我切

可以用電話上既連登

約左女約左仔邊會上連登

切西蘭花吖

送柳菜花

打咩字吖你

又係伯母面前鬧我

清淡d算

你地兩個

無蛋嘅！

成日俾人讚有儀態

女人咩

擔擔麵 何來有蛋

全年湊仔

成日比人話黑面神

我好似未加入

有女，不了

邊個唔蒲頭，邊個就係鬼

我都係

營業中亦男亦女

我好似係1231先加入

已經約左老細開ot傾project

加蛋

女上司

我係另一個秒回post 個樓主話唔再開帖先秒植過黎

而我不記得與你相識的經過

渣㗎！

唔係溫泉強 唔加

我就是我，是顏色紅又藍的煙花

已經約左於b食飯睇戲直落

渣Ga

溏心強都得喇

小店黎 得熟蛋 將就一下

好彩我有男營業中

你地玩曬喇！
一對對！

可以瘋狂秒回自己

你冇咩

咪繼續當我兵

靈魂相認

我唱歌有無人聽？

有，歌迷會第一人

專心湊仔 成餐飯無嘢食得

岩岩夾嘢
夾完一大輪俾佢地自己已經冇哂

唔識錄
有人咩app 推介。

我成堆嘢無嘢食得 夾邊樣俾呀婆話有乜有乜唔食得

今日係我同大家相識既一個月 Love you all

我八點半先食
去新明苑
於B join

就咁錄音機清唱
我平時用Garage Band錄

咁好囗？

係咪想開年？

悉尼mouse 咩？渣Ga

係咪想開年

ok. 小氣簿擇名

有無啲有音樂伴㗎！

我得盆菜咋
然後淨係夾俾班細嘅

okay

有舊野叫smule ，或者你係App store搵乜乜K歌都會有（係音樂台學，平時唔用）

已經食左四個盆菜 港版部隊鍋。一樣咁垃圾

我都好小器

咁你實贏

冇得揀 冇人想煮

食幾舊就唔食

係 真係好易嬲

Ok . 點唱

(可能走數）

諗下先

放心，無人會氹返你

雙雙

唱過 有女讚

天下無雙

做乜擦小丸子鞋

開始有愛的火花

收聲!

相逢何必曾相識

好登對

想開年？新年唔想一針見血你

收聲 唔準恰佢

點 《於囝有愧》

歌名有骨

要恰你唔會保護到佢

笑出聲
Bewteen ，一陣佢嬲

點會保護唔到佢btw一針見血

無人

我知我唔係人

你係毒撚 無朋友果隻

我知 唔駛成日重複

人地同朋友食緊飯喇
你有冇朋友啊？

冇。

你唔好咁啦
我扮絲打陪你

做咩野

你唔好咁痴線啦

又係掛住佢嘅一日啦

唔好咁痴線喇 放低喇

掛下第D野啦

開始分唔到 你係咪比人WhatsApp 冷落果個？

岩岩食飯
由細湊到大嘅表弟夾餸俾我
老娘深感安慰

拜年時開心一點不必掛住我

於會然，我明白阿

老人家

我唔會鍾意你 放手啦

覺得佢大個仔啦
第時溝女會唔會唔記得我嫁啦

收聲啦

咁你呢世都死唔去

學識唔好愛任何人

岩巴好man

學識愛自己已經足夠
利申學唔識

死人妖

陰陽屎忽鬼

妹妹六十秒

大家都好鐘意叫人收聲

今鋪你唔吞尚方寶劍都甩唔到身

你帶起

感覺這世都唔會有女朋友

收聲喇 櫻家姐

咁細把

真心，我一定遲過你

收聲啦你

收聲喇你

好欣慰大家應用得好好

幸好我拍過拖 而你A0

叫人講野應該點講

娘娘講得最好聽 嗲聲嗲氣

好似無需要用到

你吃糞

話說小弟想追個女同事(工作上幾乎唔會接觸到)

之前靠一位男同事成功約到佢出黎2v2

傾傾下先知佢去過一個幾冷門既地方旅行而我黎緊4月都會去

可能果次係2v2, 表現好D

之後就太自信, 無耐就約左佢單獨食lunch

點知係咁dead air,

有幾次佢經過請佢食朱古力都拒絕左

真係唔知點落手,

甚至覺得佢對我根本0興趣 是咪應該放棄

如果你地好似我咁好禮貌就好

我記得你講過

我屌唔屌你好 ？

我驚唔驚好

笑死，做左咩先會咁對你

都係當我冇講過

陣間又俾人罰跪玻璃

娘娘嚟 唔食得朱古力

成日開曬公司d野食少少再周圍派

公司勁多零食

唉, 連請人食野都俾人拒絕

即係連朋友都無機會做

都唔好話溝到

D人話無common friend先好

無common friend就係我咁既下場

雖然都好關我個人魅力事

關咩事 好明顯係魅力財力問題

我都係溝正正常常既女仔姐

又唔係溝女神

睇黎我都係溝魯芬算

雖然公司真係有一個魯芬級數, 傳聞性格仲好港女八婆, 都結到婚

係香港地, 真係只需要你係女仔, 就一定會有仔埋身

送給你，共勉之

樣衰係原罪

吃兩舊糞

唉 可能樣衰真係原罪

後天幾努力都無用

真係好希望自己過唔到今年

無論讀書, 事業, 愛情, 樣樣野都俾晒心機去做

仲要無好結果

而身邊總有人可以付出少少, 甚至唔付出就修成正果

好似D女咁, 身型就黎肥到魯芬咁, 淨係識睇韓劇同shopping, 一樣有仔埋身

我瘋狂健身咪又係得個吉

我唔樣衰
我只係毒矮禿7

無啦啦講完句樣衰係原罪
就有個巴打叫樣衰係原罪

貼出黎膠下

你仲有歌迷

咁健身都要講Shape，哈比人身高比你操到the rock咁，咪又係一隻忍者龜

有時唔好咁care 可能有意外收獲呢

最憎肌肉，你只係未遇到姐

未有拖拍只係未遇到有緣既人，但未拍過拖就一定有問題

世界就係咁唔公平

矮撚D女話無安全感

咁操大隻啦

D人又話咁矮就咪學人操大隻

唉 點解我咁黑仔條命生得咁差

我係有問題呀
得罪你咩

我諗我個問題就係我D基因太差

你收埋自己嘅皮膚啦

條命有幾差
無女等於世界滅亡咩

靚仔表示冇身高問題

雖然我父母好錫我

但我有時諗, 如果唔係佢地生就好

遺傳晒D垃圾基因

搞到我條命咁慘

真係咩

講事實永遠比人話

我唔係健身，不過玩嘅運動自然會塑型，所以還好

如果我係你呀媽聽到你咁講會好傷心

如果你世界得女，你好可悲

我父母唔要我
遺傳左個靚樣俾我 但係矮
咁你想要邊樣

唔好當真理

如果我係佢呀媽
我寧願無生佢

講左, 唔單止溝女

任何一方面都係努力左都係得個吉

讀書好努力咁讀啦先好辛苦拎到sec up,

結果一個岩岩好sec low既朋友就搵到最好既工

而我就做D同major無關既工

到做野啦

咩都肯做咩都去做, 唔會有人欣賞, 咩都肯做既結果就係同office boy無分別

我都覺得唔可以賴。

以前細個個陣

以為努力就得

到長大少少, 會發覺得先天好重要

再長大少少, 會覺得先天幾唔掂都好, 都要努力去爭取

到依家, 人生盡是失敗, 我好攰呀屌你老母

咁我可以點

我好唔甘心,

明明我做咩都好努力

點解輸既都係我屌你老母

咁可能你努力嘅方向/方法未係最好。
可以努力發奮從來唔會錯
但如果你對住面牆，幾努力行都唔會有進步。

唔好再問候我
你自己最清楚，努力係咪搏到盡曬

我屌緊我自己姐

一時順口

唔好介意

同埋都係一句老掉牙。
努力唔一定會成功，
不過唔努力一定 。
既然你覺得自己係劣等基因，
覺得所有敗因緣於基因，
咁你更加無資格唔努力

輸？讀唔到書溝唔到女就係輸？
有父母叫輸？
我冇父母 讀書我自問無悔 溝唔到女唔係人地嘅問題
係你個人嘅問題
乜嘢都想好 我同你講 你幸福過我好多
你仲有同你同血緣嘅屋企人
我只係可以同班無血緣關係嘅人生活
叫佢地做dadmummy 你估我想
我連揀都冇得揀呀

見到哩種自怨自艾真係有少少認真左

你幾大呀巴打
咁後生你人生仲有好長
少少嘢就咁你之後點過

岩呀 忍唔住真心話左

岩呀 最睇唔起依種人

新一年，個人仲係成日都好眼訓

應該唔關新唔新一年事

去緊食生菜魚肉

有開咩

點解屋企人咁好記性 著新衫/新褲/新鞋一定知

唔理 我要食

出黎食飯？

又無朋友啦

樣衰巴打：
我知你一定係頹緊嘅時候想發洩。
不過講真，才能同屋企有無錢一樣。
一來控制唔到，二來永遠有人比你更優越。
咁係咪除左首富/超級天才先至有資格講成功人生？
有無諗過屋企人由你仲係一舊飯，
養育你到牛高馬大，花左幾多心機，
你拋低一句垃圾基因，無視曬所有野，
係咪有少少忘恩負義，不負責任？

我敢講，所有人都曾經同你抱有相同嘅方法，但好明顯唔係所有人都比哩種諗法打敗，包括我。

唔想講咩心靈雞湯，不過要打贏一場拳賽，永遠唔止得一種打法。只要手繼續架起，腦袋不要停止思考。

屋企又無得食？

唔係呀 約左佢好耐都未約到咋嘛
難得新年有假放

我話六索

聽日？

ok.

赤口先嚟約

又咩嚟

聽日赤口啦咩

咁我約呢

自膠

初三先係喎

拜完年搵你

約會

愈來愈唔知做緊乜

call me

黃大仙成堆人

仆街今日喺巴士站買腸粉排左四個字
轉個頭去7-11嗰邊唔使排隊

通話中

去拜你

於B

不了 太多人 呼吸困難

拜我

約佢都唔約我

呢間好平呀
65咋！！

我行過咋屌你

諗太多啦你

宜家郁下就屌我

幫我望下星聲夢裡人仲有冇位ok?

聯和墟喎

行走左喇

真係要走到咁入先有位
痴線

依套我都想睇

新年不嬲都好爆

今日逗左幾多利是

20封 每封500/1000

我要十五先拆得
但應該30 40封

無嘢食

咁就10k

wfc 聽日同你去

餓死你隻豬

你想入去搵娘娘咋嘛

仲有幾日逗

幾時同我睇

40封

又話睇思裂

dinner=夾餅

係咪即係格仔餅

分啲比我ok?
一年一千都唔知有無

赤口

思裂我都有興趣
不過想24個比利出電影多啲

你無唔關我事架喎

Join us?

不了，驚個樣毒到嚇親人

我睇戲唔係睇你個樣

爛戲一套

隨時

有機會先

你咁講 都係唔睇

如準我繼續留下

我便留下

咁講啦，睇完前半段可以離場

你的心裡已亂如麻

同自己講？好點了沒有

食埋兩串燒賣 飽死

正喎

我煮咗兩包出丁

未見過你既

你好，我都係新人

肥

後面有啲膠 不過我覺得都算okay

岩巴唔好再嬲我

咁灰
咁我留係屋企訓覺算

蠢豬 今日開心啲

我會好好愛惜你

展望LaLaLand同NASA

本身都偏愛美式/英式言情片

今次無盲

前幾個post入過吓嚟
你好我係新人

我純粹對24比利呢種題材好有興趣
覺得一個人有咁多個人格好正

我係計數機

你好 小妹六十秒

習慣左日本生活 仆街

佢出左 5 6個左右
冇預告講到咁多

我都有兩個人性

你好

小櫻今日食果檔臭豆腐真係 聞到都驚

你係誇性別姐

渣Ga
係香港生活起碼有十個以上啦

係wo 又話錄歌

詆毀我

臭豆腐好好食

正

毒營業中：於⋯於會然你好。
男神營業中：於B你好
女神營業中：於B
哈比人營業中：

（Hi from bottom)

食應該無問題 聞就不了

痴撚左線

你仲未慣咩

佢真係痴孖筋

我認我還未很慣

笑咗

半夜裡無力

佢變左紅字好似另一個人咁
係咪俾人hack 左ac

我都覺

唱歌
唱咩

邊個死仔whatsapp我

無你電話

做咩唔應我

係咪六索

唔係我唔通係娘娘咩

我返去都想唱，有無人點埋

點解要係你

係囉點解果個冇搵我

Wtsapp 佢做咩

溝我

男的也好

六索打表情 一分鐘應否開佢年

不應該

咁你想點呀

護六索
放過佢

做下好人希望打牌唔會輸

男人歌唱唔到

第二首

16號愛人

我又打

贏既我 輸既你 ok

你俾人打 六索四次

最佳位置

我又打！！不如你地入黎陪我打

上水

八婆 收埋隻六索

粉嶺呀屌
娘娘住邊都唔記得

粉嶺呀 咁都記錯

贏既一半 輸既我

好 有地方？

買佢隔離單位先得
日日見住

夠腳咪有地方

1. 六索

冇朋友 又自己打

做咩搶左我要講既野呀

.........又設坑

好橙

成單野明明於B講

我錯
Sorry

唱《我歌故我在》 ok嗎

變左毅進星

我已經係旺角打緊牌

收皮啦 狗公

厹死全家

冇牌打

收聲啦 狗公

搵六索打 佢隨時得閒

我都係旺角喎

唔唱

二人麻雀go

得兩條友打屎忽咩

我都想打牌

3人啦

你打佢定佢打你

於B好曳曳呀

跟得你多，呀嬸唔好教壞妹妹仔

爭一個成團

於B，個處俾左你

累 恰陣 返到屋企再上水

我唔識唱。。

我唔會出現

餘音不絕 繞樑三日

把聲

喂，我想山點解山唔到

聽哂先準熄

禁左幾次，一齊播
要成個lihkg山先得

iphone下面搵上嚟噤stop咪得

利申冇噤

我都係 一度睇post 一度聽
首歌好好聽

過往上網交收完就無聯繫(好正常)

但最近係ig買野識到賣家
間中大家有搵大家..有無機

Sorry 囉

怕醜

又自貼

新人留名
利申絲

咩內容

八婆聲

傻瓜 八咩婆聲 好好聽

求其傾自記鍾意的野,
但唔知人地有無男友

改咩名

好易知
直接問八婆 你有冇男朋友呀

鬼知有冇機咩，岩岩識

我係新人

改乜撚嘢名

對唔住

收啦

六索

千祈唔好諗住起我FB IG 你搵極都唔會搵到 有幾百個

你都夠無聊
幾百個ig Fb

隱藏自己 得你可以有真果個

懶神祕咁 上網啲叔叔好恐怖

我唱左
到你唱

yes 六叔

我先係

咁你就一定係 無誤

娘娘把聲明明勁好聽
好過我老牛聲

賀年歌呢

唱多首

點

把聲必定是性情中人

唏呀唏呀唏

喂 喊乜 正路應該係收聲喇

因為你講中左

六索 收返埋你枝槍 咪對住我打丁

人非草木

你收聲！同櫻櫻道歉！

問題天天都多

知道 對唔住 櫻家姐 細佬錫返

一分鐘姓蕭?
幫朋友問

姓風

你想做乜

Who

算啦，之前錄果堆得3view

各位好 頭先飲紅酒

其中一個係我 我有聽

我都有

早抖喇咁多位 臨訓送張貓圖

我冇喎 link呢

Me2
已經揾齊3個

真心好靚，好想抱到佢打我

尋日個POST左啦

我有職

蕭先生呢

你到底搵邊個

咁快起左底

不可能的任務 因為錯姓

My fd

希望

你Fd點會錯姓 白撞

兜丫兜丫

原來今晚明珠台有
The secret life of Walter Mitty

出街吖

偽毒
利申：真毒有睇

打機

偽毒 抵死

利申無睇

我戲院睇
之後再返睇左2次

就係因為呢套野我想去冰島

Jed

個小櫻真·偽毒成日出MK打牌

冰島
一定要去一次

懶賭女人

港女 又鐘意韓仔 又睇Bigbang 又爛賭

肚餓

宵夜

有咩

好食

又老女人又剩女

想今年的起心肝去，但又想有人陪

💩

Join, 隨時行得

初二了
開年了

收聲喇！！

今年要儲錢下年去西藏好似係

儲下錢先 同埋要等極光季節

無左呀邊個，比龍肉你食都無味啦

都想去

請你

一齊一齊

好賤

上年去過
搭高鐵沿線上
但我已經冇旅伴陪我癲

西藏

你會再有享受味道的機會

但我畏高

自己去旅行爽好多

會撞鬼

啱

老子什麼鬼也不怕！

唔敢自己去

唔怕鬼
淨係怕盪失路

冇左邊個呀 走了

利申GPS

走囉你咪😊

好過份

你無四點都唔好瞓😊

做咩先

聽我唱歌

好

好羨慕啲人係gps 認到路
我要望地圖搞好耐先得
原路返都唔識 覺得成條路變哂

最慘有啲路 你永遠都認唔到 逃唔到出去

我咪你枝盲公竹

結界

識認路

又閃

理得佢地 攬陣

唉我係啲係mk 揾唔到先達係邊個隻嚴重路痴

有岩巴

記得哂MK嘅路 宜家只係想搵一條可以同娘娘一齊行嘅路

拖實我便能到目的地

你係咪導盲犬

以後唔會盪失路

頂即刻冇哂feel